3月嗰陣咪跌到仆街嘅，tesla 班友仔點頂？

過2招嚟駛下

叫春同高買低賣囉

Del app

去咗ifc

返工對沖

過班應該退出晒江湖

個時邊有咁多新手買 依家連啲師奶阿叔學生都買

專業高買低賣

愈多人投資愈多資金市值愈高，流通量愈大，今次根本人造股災，d錢遲早返入黎
3月係真恐懼